係中環站執到條hermes絲帶

執完衝上前問個女仔竟然話唔係佢既
Dum返落地又好似好on9

應該係綁喺手袋既絲帶
如果我唔見左應該會唔開心（完美主意者
希望物主見到呢個post可以拎返

拎番屋企大大啖索住打飛機

用hermes絲巾多數都係大媽/阿嬸

尼個真
((不過比d希望，中環執到，可能係靚女OL